DHL想點？

有冇人收到DHL送貨嘅iPhone
我連電話都未收到

我唔係DHL送喎

訂左apple watch3
而家先clearance process complete in East China
但係週街都係貨

我琴日收到IPHONE DHL送既

宅急便送喎

琴日DHL送到屋企

樓主幾多至幾多號？佢係送貨果日先會打俾你架